連登過街老鼠波仔都反送中

竟然

呢個時候團結啦 平時啲野放埋一邊先

今舖抵讚

係咁意反下就有光環

又撚想分化？

好過達哥

岩呀ching
屌啦星平時兄弟前兄弟後 依加大事大非前就見真章
邊個係香港人 心照啦